話103萬吹大左既 自己有冇落去行？

屌你老母6條線都唔夠行
仲要行埋行人路
你同我講吹大左？

冇行過既唔該收皮唔好話吹大

4點維園開始出發行到差唔多點 7點先到sogo
連盲人都落埋來行 我屌你老母中國共產黨 我屌你老母林鄭

真係好多謝你等咁耐一定好辛苦

話吹大嘅 一定冇行

內街都行埋⋯⋯⋯

唔好話行，搭地鐵都上唔到車
留係屋企做井底蛙咋

3毛想淡化

最高峰個時駱克道都行左一條線

今日出街10個有6 7 個都白衫

百幾萬人一定有

屌 2點鐘係炮台山出發行到9點先到政總。 走個時重有一堆堆坐車去 起馬120萬人

三點到維園
八點半先到金鐘
你話有幾多人

內街有
連係地底既地鐵都有一大堆
我真係有諗過港島會唔會沉左少少